見到拜登而家咁強硬，連登仔有無後悔過當初咁反佢？

我雖然係好唔中意拜登本人
但拜登團隊其實做得幾好

早排封殺完華為
然後將香港個金融評級列入中國之內
今日就制裁左20幾個官員
唔好再講all talk no action
拜登上左任兩個月都無 已經做左呢幾樣野
係你地重重覆覆又唔活用咁講ATNA既時候
布林肯已經去左日本plan緊中國包圍網喇

唔好再話拜登放生孔子學院同小米
白宮已經證實左係fake news黎
拜登只係照慣例 上台之初凍結晒之前未執行既命令咋

發現連登仔好似燈神咁講乜錯乜
當初個個講到拜登上台就世界末日
到頭來根本乜都無變過 個國務卿仲硬過以前果個添

利申從來憎拜登都唔係因為覺得佢會舔共
我只係憎佢無料 老人痴呆 做假票同亂開空頭支票

布林肯爸爸

係deep state 要開中共波
邊個做都一樣

分化

做左咁多野都atnt
係咪要拜登一粒核彈炸落中南海度先叫做左野

重重覆覆 講黎講去都係果幾句
人地川普講就好笑組
你講就柒架喇
谷鳩氣

係
打仗未
嘴炮垃圾口交部支那最在行

乜川普又打過仗咩？

佢的確好似冇大家想像中咁廢, 如果呢個政府做得好, 係值得讚

不過, 都唔能夠否認之前既事實, 就係big tech 玩極極壟斷, 民主派雙重標準, 仲有刻意唔查票 (無論真偽, 有疑點, 就應該查, 而唔係唔畀人查), 仲有傳媒極為偏頗

我無否認過呢樣野
就咁睇佢做假票做得誇張 民主黨班友係應該要捉晒佢去坐監

我只係覺得拜登「團隊」做得唔錯
大家應該要比少少時間佢做野
都係果句 佢上左任都無兩個月
當年川普上任頭一個月又做左d咩黎

布林肯
佩洛西

共狗貿易戰協議兩次反口都仲生勾勾無事就知trump 咪又係talk no action

侵粉睇唔到

冇打仗
不過有叫solomon yue同袁弓夷幫佢打春藥
冇咗trump條大水喉 宜家人都唔知去咗邊

真係靠布林肯
希望佢繼承到肥奧果種強勢

中美全面開拖係影響世界大事黎
話打就打咩制裁都要慢慢同d盟友傾啦下話
川普已經算係美國史上最唔ATNA既總統黎

一直支持拜登
好記得2個月前比班傻侵粉老屈我五毛

未見到效果，尤其緬甸方面

因為共和黨之前係執政黨
所羅門爸爸緊係可以係度大小聲
而家共和黨係反對黨
緊係靜靜地唔出聲 等民主黨出包
從來政治都係咁

當時Pelosi 係推香港民主人權法最落力既議員之一

緬甸侵更加唔會理
佢只會endorse軍政府

我就好老實既 我從來都無支持過佢
我都記得我當初係有份屌你老母

想開中國戰，回饋返軍火商班鐵票姐
一開波又多幾十萬穢土戰士
咁識玩，係底阿侵呢隻左膠輸既
等等，幾時拜登變成右派

拜登都話有左膠光環迫佢要做野
川普只會更加唔理緬甸死活
你記唔記得當初川普點樣出賣庫爾德人

再睇定d先，路遙知馬力，日久見連登

係，我真係覺得掟核彈先叫做咗嘢

美國凍結咗緬甸軍方資產，可能會扶植武裝勢力推翻軍政府

兩個比連登仔遺棄既大condom

兒登狗終於露底

以前日日所羅門爹啲，依家影都無，真係政治就係咁

我記得之前都有人叫我地俾時間689同777做嘢。。。

又扮得幾似

美國真係掟核彈 你覺得你自己會無事咩？

拜登除三害

晒撚氣啦
求其做D完全無實質影響既野
兩邊猜來猜去扮撚晒野

傻閪先會比一兩個舉頭坤到

其實最重要係邊個做國務卿，唔係邊個做總統

我會指住你地班美國人笑⋯⋯

連登仔：我乜柒都無死有何懼

agger啦
好記得侵上台之後即刻endorse巴育 叫佢訪美

出mq9先講野啦，我碌鳩都硬過佢

先講，我傾向支持侵，係因為覺得登太鴿派
但到依家已經無乜所謂，支持邊個都唔重要，因為我已經覺得邊個做都係咁上下，唔好話乜野all talk no action而係依家邊個做都唔會有乜野action改變到香港個現況(除非佢開戰，但都係個句，呢個係最無可能既option)

戇鳩 咁你有無投資買外幣買股票開公司同搞移民？
美國真係掟核彈 你留係香港等死啦

咁侵對香港直情反效果

美國人你地聽住！

我都99%肯定美國唔會為左香港開戰
一旦開戰 對美國有咩利益可言
除非係台海開戰

半斤八兩啦
有需要咪大家一唱一和
香港對佢冇利用價值人都唔見埋

從來唔會用一個對立嘅角度去分析美國兩黨嘅外交政策
民鬥民只會正中中共下懷

因為呢個敗登係戴面具的臨記，無收過中共錢，梗係唔會奶共啦

咁係有action 既，不過錯撚晒囉，
佢任內有咩成績，武肺初期為左個貿易協議比自己連任十幾次讚揚無意識到個毒係美國、全球擴散既危險，最後ko埋經濟、連任計劃
阿富汗、伊朗、北韓、中共國內壓制、國外擴張完全無掂過
武肺唔識搶返個世界主導權，繼續比who 同共匪背後為所欲為
同西方關係差、缺信任，開頭勒索軍費、之後比武肺搞掂先臨急揾人圍堵中國，唔係都唔駛宜家遊走各國重新建立關係，決策過程中佢打破常規、傳統限制既方向既好，但四年黎結果一樣成績都無呢，廢撚到

佢除左9噏考慮制裁，有乜膠實際做過? 佢即刻俾左中国人入境，只係考慮，無真正做野，遲啲仲可能放埋孟晚舟

連登不嬲炒車

二個月前d人唔係咁講

你都on9
全世界不停講all talk no action
咁咪更加可以逼到佢take action
佢係咪真係強硬都未知
陣間又放生中資

唔好唔記得當初川普話過香港係中國內政無權管
果陣係2019年7月 係G20裡面講既
後尾選舉先打香港牌
川普性格係一個現實 霸道同高高在上既人黎
我覺得佢只係將香港當政治提款機 鞏固紅票

暫時係 應該話背後架空佢班人都反共

但佩洛西點解仲重用個共諜案醜聞嘅議員就唔明

留名睇你係五毛登粉熱狗

joe點硬法 扮足八年都唔係真心嘅
trump做錯幾多都係情有可原

連登仔會話二月同依家唔同晒人

當我伸手黨。做咗乜？我虛心想知。

同西方關係差、缺信任，開頭勒索軍費、之後比武肺搞掂先臨急揾人圍堵中國，唔係都唔駛宜家遊走各國重新建立關係

呢樣我認你累撚埋拜登團隊成個對中訪針

強硬又未算嘅，但係話佢atna又講唔過去咁囉

不過呢度大把人對佢有偏見㗎喇，就算佢話制裁或者杯葛冬奧都會比人話扮晒嘢，如果牙侵做嘅話就會打撚晒飛機

等佢會唔會正式同中共反臉先

講埋佢國內
1.9T振興經濟
雪中送炭 令到美國社會無川普時代咁撕裂
黎緊將會係一個一心誇黨團結既美國

邊撚度硬呀睇過？
見到幻幻下面硬呀？

連登仔係不弱於燒山既燈神而毫無自覺

最經典例子: 燈9輸侵

韓琛都比劉健明踢竇啦
誰幫他建的基金公司？
這裡面都有買賣。

晒鳩氣啦
呢度啲盲目愛侵力隨時連庫爾德係咩都唔知
根本成班弱智仔基本國際時事認識都無
propaganda, fake news同陰謀論當聖經咁睇人云亦云

侵粉已全面進場樓主保重

咁你川普同中國更多利益瓜葛添啦
結果點？

樓主，你明知連燈仔咁燈，就唔好再吹奏登哥啦

真 仲記得嗰陣時有個大選新聞集合po，入面全部quote QAnon同啲來路不明twitter account，當袁弓夷神咁拜

制裁一班已經入左waiting list既人就含晒登

All talk no action

2021都仲有人迷登 痴撚線

最深印象係班人post QAnon Shaman出嚟話係Antifa扮侵粉衝擊
笑到肚到痛埋

樓主我幫你頂住先

拜登
丫sorry 布林肯又點樣all talk no action度
你又答唔出

定立方向，set 好大局，為後繼者提供成枱架生任揀任用，咁仲唔夠唔夠偉大？

暫時仲係停留係mk對峙互相
「咩呀咩呀 」
既階段

到真亮劍時先再講

樓主慳返啖氣啦
連燈侵粉恨不得有份投票推返侵侵上台
美國國政=連登國政
全世界都要注目香港
香港政局緊要過美國政局

以三國時代做比喻
肥仔奧係曹操 開左個頭
川曹係曹丕 真正開國果個
布林肯係曹叡 蕭規曹隨
拜登係劉禪 知自己無料 放晒比班靚去做
希望下一個唔好係曹芳曹髦同曹奐

「你哋班美國人同我聽住」

你係邊個咁大支野

係有啲比預期好嘅

將 Trump 已經制裁既名單再宣佈制裁一次，到底係姿態定行動？
Heritage Foundation 係民間智庫，仲要係保守派智庫，佢個自由度排名又關拜登事？

拜登一秒都冇硬過
係美國硬
我相信如果係侵上台，只會更硬

美國掟核彈都唔會炸香港啦核彈呢啲嘢永遠斬首 一係北京 一係上海 一係華北啲軍工業基建/設施
雖然我認同層主核戰論戇鳩 要打最多打冷戰式proxy war 讀過政治嘅都知核彈係要嚟擺 唔係要嚟用嘅

好簡單
嚴懲左銀行先講野

抬橋？同歐洲反曬面叫抬橋？落斜嗰隻？

你都講咗佢哋唔係民選

雙重制裁都係姿態？
你個智庫係直接受資政府
拜登唔點頭 班智庫會做到咁絕？

做呢d唔係不嬲都係2黨共識咩？

打咗先算

侵上任頭一個月仲俾deep state告緊佢通俄門

俾時間乜乜乜，又問人地做過啲乜乜乜

奧巴馬8年時間俾足哂佢made China Great Again

打未？

我認同民主黨裡面呢兩條友似樣
但始終 其中一個阿侵伯係港臺受歡迎嘅原因就係友港政客偏多共和黨 民主黨好多人好似aoc或者山達士咁 唔知仲以為佢哋長期冬眠

緬甸同香港個情況插水式咁跌
仲學以前咁制裁就當做左野？
唔好笑死人啦

Bernie Sanders係撚民主黨人

美國大選嗰時兩燈共識唔係咁諗喎

*肥龐
以前一直以為布林肯文弱書生嚟 依家至少好彩佢碌嘢唔會太軟

睇完起底想問樓主係唔係人格分裂

不嬲都係
但兩個月連登講呢句會畀人笑

咪又係聽得太多kol 同conspiracy theories
以為總統真係有得俾人架空

佢有入caucus有資格報名民主黨初選 已經de facto係

想問下你瞓咗幾耐？19年6月開始香港唔係插水式咁跌？大豆侵唔係一撚樣玩制裁？

牙侵上任第3/4個月，即係差唔多而家呢個時候，仲喺佛羅裡達同习总打緊高爾夫咋

退一步黎講
就當拜登得把口
但拜登團隊做過d咩舔共出賣美國既事先

真

唔係喎老友, 當初講到拜登一上台要學普通話咁架喎
咁到底拜登仔有影響力定無影響力呀

同係侵侵時代政策延續，制裁仲廢只係將侵制裁班人加入新條案入面又唔係新名單有q用。

1. 雙重制裁？好簡單，你話我聽呢24人係咪受到加倍懲罰？制裁內容係咪加重一倍？唔係的話，佢每年都重申制裁呢24人，制裁內容一樣，係咪叫好硬做左野？

2. 傳統基金會係共和黨智庫呀大佬

佢真係舔共既可以即時撤銷制裁
再廢埋人權法
然後取消埋貿易戰

你只係覺得林鄭「團隊」做得唔錯
大家應該要比少少時間佢做野

大選個時明明成班連登仔講兩黨共識係民主黨同共產黨

佢同佢個仔收中共錢啲臭史

拜登都話有左膠光環迫佢要做野

咁拜登做左未?

類比唔係咁用的
你中文攞U？

This gif FAIL now

我100%肯定你文科仔添

拜登想奶共都無用
會比自己國民夾

侵敗選根本從來都唔係咩世界末日般既打擊
當然如果係侵揸旗一定會更大力

印象中.連登當初都有人講侵家族收中共錢

好過民主黨造假票

拜登都吹奏

佢唔會收返 點會咁傻仔呀
只係hea做遲做已經夠
例如 中共打台灣 佢會出兵
出慢左喎 共軍登左台喎 吞埋台灣
到時咪講句：sor 遲左少少 但我有做野架

原來係曲線抽水

連燈侵粉唔係割晒左膠咩

拜登做過咩幫庫爾德?

時間方面要睇返你針對邊件事喎
你咁講係因為美中開始角力
而咁啱拜登當選啫
如果侵侵做都可以係咁

賊你都吹奏

原來真係垃圾中學雞文科仔

文科仔

最好快啲炸

有敗燈當選咪好lor，嗌佢推動多d道德敗壞既童戀童妓合法化呀嘛，佢咁鍾意細路，要有大愛精神呀嘛，既然美國得點解香港唔得啫，我都想玩下呀

樓主講得啱
除咗唔認同：香港個金融評級列入中國之內
呢點之外 因為主要係金融機構獨立評級 真係唔關佢事
反而我覺得最重要佢頭呢100日佢嘅戰績會主要係國內（當然唔係只係佢嘅功勞啦） 起碼全部人都打晒疫苗咁滯 美國重新出發打柒中國
重點：我覺得好多時連燈仔對美國嘅政治觀太受大陸啲政治評論影響 實際上只要無人破壞民主制度 美國嘅制度係行之有效 只要有足夠共識好多時都會落實到 時間上一定冇中共咁快架啦 但係因為會問責所以係真係會做嘢嘅
仲有仲有 帶返個頭盔先 要睇下18號同楊潔遲傾到啲咩先好屌 之後乜都冇我真係屌鳩柒佢
都唔撚明點解啲人真係覺得侵侵落台美國可以收皮

咁都有得吹奏，如果china joe搞掂中共
我跪地幫佢含撚又點話?

幻幻供應不足
所以反面無情

算撚數啦
民主黨不嬲都係當政治係一條產業鏈
大家求財

//雙重制裁都係姿態？//
下年再宣佈多次，就算制裁名單內容不變，都可以叫三重制裁喎，後年就四重制裁，係咪咁？

//你個智庫係直接受資政府//
傳統基金會係私人募捐既非牟利智庫，唔係政府智庫

泛登仔永遠都要做水魚

啱，所以我依家對所謂國際線無任何期望，反而期望中國線，支共只要打台灣，我地就有機會（雖然呢個諗法真係好仆街）

含侵力表示含得好爽。

Counter ANTA:

川普連任,緬甸軍政府夠唔夠膽郁手先

你知唔知台灣對美國國防有幾重要

講嚟聽吓

仲deep state 好撚cringe啊仆街

不嬲都唔覺得佢上場
對支那既態度會一野反轉晒
但有好多野係on9
梅根單嘢關佢撚事 出咩聲

9吹 唔洗本

露左好耐 , 上年成日用美國民調出黎 fake 侵粉 , 成班 on9 仔當佢自己友

反唔反都影響唔到佢當選，又影響唔到佢做乜野。咁又點解要後悔？

一上任，北韓反枱，伊朗反枱，緬甸政變，支那加速滅港，啲蘇州屎有排都執唔完啦

如果侵 神早打撚佐啦

放生都係fake news?

trump一早直接殺撚咗人啦扮睇唔到

扯貓尾啫, 其實係放水比大6控制緬甸

拜登冇浦過頭好耐
可能已經死撚咗，就算未死都神智不清

cls
一個奶共嘅人
竟然話佢係反共
笑唔笑死人

侵扔左核彈未呀？

未呀？屌 原來侵都係口交部

俾足佢四年都未扔核彈？

打埋個濕鳩貿易戰 但中國咩野事都無

侵仲話人all talks no action 原來佢自己就係

侵扔左核彈未呀？開左戰未？

未呀？屌 原來侵都係口交部

俾足佢四年都未扔核彈？未開戰？

打埋個濕鳩貿易戰 但中國咩野事都無

侵仲話人all talks no action 原來佢自己就係

殺撚左邊個中國高官？好努力搵緊 仲未搵到住

方唔方便講下

緬甸我都算

香港你好意思講？

打得最激時 垃圾侵咪又係all talks no action

弊燈≠弊燈團隊
但目前都係要觀望, 始終講≫≫做

咁賀雞仲有份推香港人權與民主法添

一單還一單

宜家美國內政真係一pat屎咁

侵係由0開始
弊燈撈咗47年囉
點解D人咁撐侵而憎弊燈啫咪正如侵所講: 47個月任期所做已超過某人47年既成就囉

連登反指標

每次都加關稅，趕走支那記者，封支那公司唔俾上市加除牌，賣武器比台灣等......China Joe做到10個percent先講啦

Deep state同外國勢力一樣 永遠得個講 搵邊個係deep state就講唔到 唔係就學共產黨反佢既都係外國勢力 反trump既都係deep state

Biden上台就話佢要食細路比中共操控 Ban完華為就話佢唔理tiktok係賣國 一開始話佢會cancel tariff點知Biden繼續打trade war 就話Biden只係繼續做trump既野

依家更新制裁就問點解唔出兵點解唔制裁習總d高官 咁不如你叫拜登快d搞到2國斷交啦 制裁得個d高官同斷關係有咩分別 制裁完又話冇力 一直搞俄羅斯但俄佬長期比人制裁完全冇死過

比連登仔統治美國算啦

你應該問,

見到習近平而家咁強硬, 連登仔有無後悔當初咁反佢?

做人有一就一, 有二就二, 拜登總統係好有問題, 反對佢有咩唔啱? 係咪最後出黎個結果同自己預想唔同, 就可以否定正確的觀念?

拜登係舞弊, 係利用屋企人收好多黑錢, 烏克蘭, 中國, 仲有佢真正歧視黑人, 又缺乏能力. 佢係歷史上最獨裁的美國總統, 幾十個行政命令, 無開過記招, 無比人問問題. 佢講過唔算數, 做野唔找數. 你撐佢只不過布林肯講左幾句同有24人制裁消息?

so, 我其實見你近來不停吹捧拜登. 我想問, 如果忽然又出個新聞係負面, 你係咪又後悔出過呢D post?

好耐以前日日梁天琦添, 依家都無哂影 個個都坐哂監啦

智庫受資正苦

咪制左囉

1. 第一島鏈破裂
2.台灣有好多技術中國係無
3.對美國大受打擊 盟友雪崩式倒向中國
4.美國徹底失去太平海制海權
5.美國失去一個收入來源

一旦得到台灣 美國要圍堵制裁中國將會難上百倍
因為有左台灣既技術 中國就唔需要要靠美國

咁夠唔夠？
所以美國在情在理 一定要死攬住台灣

講緊飛機？

講多次我從來都無吹奏拜登
佢死撚左我會好開心
我只係吹奏布林肯一個

緬甸大選到軍頭叫春話昂山舞弊果陣侵侵都未落台
果陣侵連talk都冇talk
依家盲粉轉個頭又話如果侵侵連任就會打仗
同埋依家在野共和黨都冇乜特別push拜登要喺緬甸做嘢

仲有侵侵係以冇開過戰為榮因為奧巴馬都做唔到

但你已經吹左拜登好多次 而只係我第一次出聲 呢幾日你已經日日開post讚拜登

樓主既表現越黎越像弱智

美國政府係強硬左
但我覺得唔關拜登事

咁侵都做咗十鳩幾萬次添

屌你真係盲毛嚟

佢硬係邊@?
外交政策不知所謂，淨係識出黎回變臭西霉根。
依家南美各國開始同中共乞疫苗，被人火燒後躝仲on99

講左當做左，根本全美國民主黨行緊達哥式外交

好on9 冇侵嗰四年 又點會有咁嘅局面

冇打杖, 但都撚左個首, 登登肯出手未?

早兩日同deep state第二把交椅飲茶

佢話e獲耶穌都留中共唔著，我話架

樓主由花式撚狗變直線撚狗

袁爸爸而家仲有無人睇?

之前係財政部行政部門命令
今次係根返國會法例去確認呢班人係損害香港自由，對呢班人嘅「重大交易限制」唔單止係影響美國公司同個人、而係隨時可以對付埋其他國家嘅公司同個人！

不過 係連登仔眼中 都係all talk no action

對幼幼硬就有

咪即係重覆制裁一早係list既人
咁都有得打飛機真係吹鳩漲
你話擴大就話 屌 制裁本身就奶野既人
似做樣多撚過多做野啦戇鳩鳩

而家敗燈民望60%up
想問廢侵幾時過半過

死人先叫嚴重
立法會真正死亡算唔算
香港由（民主）走向極權
宜家唔再係口同鼻拗
係確確實實
美國自由民主燈塔眼白白睇住香港咁
中英聯合聲明原來係爛紙
依啲係人類文化走下坡
咁都唔大鑊？

唔駛美國前美國後
宜家民主黨當權
但民主黨係賣美國
你睇啲政策已經好明顯

佢地係為錢

大家作風差咁遠，好難比較，
但可以好肯定，美國好多人話得事，
唔係一個總統就可以話點就點。

但我個人最LIKE仍然係POMPEO，
如果佢2020就代共和黨選總統就好，唔洗等到2024

得啦 全地球最抗共就係連登仔嘛
明㗎啦

袁爸同solomon yu而家連登好似割晒蓆啦